［報備］粉嶺大批警察警署前，袋入面有旗。唔洗推

其實係報備一下，唔知佢地去邊。
可能準備定聽日元朗部署。